恭喜三連霸

Patrick Mccaw

出道即冠軍

得mccaw得天下

同校師弟